據聞2戰時解放軍好似有秘密協議同日軍合作

一齊打國軍，係咪真？

晨早公開左啦唔係咩

垃圾會員： 48歲了(破產) 話過退出連登
屌你老母閪依家番黎做過街老鼠呀柒頭？

你block撚左我又點 其他人睇到我講咩
就知你條柒頭過街老鼠番黎比人屌老母啦唔好諗住洗底呀 屌你老母件死垃圾

我話過一定會moon撚住狙擊你條山滋狗
睇死你係連登做過街死老鼠/食屎狗

有無資料

咁大仇口

慣左狙擊佢

潘漢年